請問邊道有依隻ps4耳機賣？

我揾左好耐都揾唔到！

淘寶

冇呀！揾唔到！